4000蚊等到2046

ME嗰四千蚊係咪發生咗意外？所以唔派俾我

你諗住政府會咁快出?

同流浮山班刀手一樣慢慢等

Ching幾時收第1個sms？

430

我收左4千啦喎

尋日有啦 都係430收sms

我尋日都有錢啦～

我要send email催佢先有

Same here!!! Send完過兩日就有

319收sms到宜家都冇

仲未有我屌